大廈派大公文匯

可唔可以搜集所有有咁做既大廈跟住集體叫佢地停止